問世間情是何物 咩叫愛

利申返先我係藍絲
我自己係會勁投入 乜都為對方諗一餐
但對方係相反 中意自由多d 但佢又對我好好既 又唔係唔愛我

所以想知大家會點表達愛

推

絲你老母

呀好sweet呀起碼會記得女朋友 我個個一玩就唔記得我
雖然我都覺個個表達方式好唔同 所以都未理由逼佢變既

愛只有簡單筆劃 ，卻比想像複雜

巴打你好 起左起你底
你而家仲有無事呀

絲打好文采我都唔知係人複雜定愛複雜可能愛可以好簡單

我都想知

偶發性思念 最難頂係成日要見
愛情好兒戲

似我在昨日還未抽煙

我都係…總結個個都唔同無得要求佢好似你咁愛你

我明白嫁巴打
我男朋友之前都係咁 因為佢ex同佢讀同一間 所以會見到 最慘佢ex仲要搵個第二個

不過最後我男朋友遇見好好既我所以你都會嫁放心

不知你怎麼變遷

隨緣啦